要跳閘就全世界同一時間一齊跳！

而家黨鐵用加價嘅錢請撚咗咁撚多捉飛狗幫佢睇住每一道閘，一個人跳閘基本上係捉硬，好難怪咁多人唔跳

最簡單嘅解決方法就係大家返工放工嗰陣約一個時間全世界一齊跳

例如朝早返工7:00, 7:15, 7:30, 7:45 etc
夜晚放工就18:00, 18:15 如此類推

每次每個閘口50人一齊跳，佢每個閘口放10隻捉飛狗都捉唔倒幾多個

仲要捉完第一轉都未處理完，下一轉嘅人已經跳緊！，佢哋絕對冇咁多人手處理

除非佢叫埋啲防暴狗每日一齊捉飛，如果唔係全世界一齊跳黨鐵一定冇我哋辦法

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可